20歲美女年初4 玩過山車死亡

1月31日，一名浙江台州籍遊客在寧波方特東方神話主題樂園中的「叢林飛龍」(木制過山車)項目排隊區等待時，突然暈倒，送院搶救無效死亡。

寧波方特東方神話主題樂園工作人員稱，上午10點半左右，在叢林飛龍項目排隊等候區，有一名20歲的女性遊客突然暈倒地上，公園人員馬上送遊客至醫院救治。經醫院證實，年輕女遊客入院時已無生命體徵，搶救無效死亡。

寧波方特東方神畫，位於寧波杭州灣新區跨海大橋南岸。而園區內的「叢林飛龍」是中國東部最大的木質過山車。

😭

Rip

又死一件

想屌 唔好曬

標題黨

未玩喎

標題農場

木質過山車

又死1隻

等到死

玩都未玩就死撚咗好慘

連登仔快趁仲熱

嘩 比啲尊重啦😂 一陣佢做鬼返黎搵你呀

排隊排死

你去迪迪尼排下囉

係就正啦

。

未玩就嚇死

好彩咋
唔係上到過山車死神來了咁死法

仲以為美國女子

屌你玩都未撚玩，乜撚野玩過山車死亡呀

仲唔狗衝？